不如逢星期日World台一律只講外語，唔講中文

唔想World台變左純移民台
大家毋忘初心，ok？

Não, por favor

C’est bonne

いいと思います

Diu nei ar

Väldigt bra

danke

hvorfor

좋다

Oui.

Shouldnt u set an example in the first place?

I was afraid lihkg members do not understand so I used Cantonese

bitte

雖則我建議用「外語」，但希望以英語為主，否則溝通唔到

ok

ficke dich

Hao zhu yi!

禁止蝗語

You double standard!
Withou doubt, Chi na is our neighbouring country

kiitos

Deutschsprechen Sonntag,es mag ich.

Englischsprechen Sonntag ist besser

am Sonntag arr Bruder

I dunno German ga actually, why only correct me but do not correct the member I quoted ar?

because quoting you is also quoting him. No worry brother. Let’s English